每月廿萬生活費梅媽喊苦 戶口被凍結無錢開飯

去年4月才解除破產令的「梅媽」覃美金，因欠下2名破產案中的產業受託人10萬元訟費，今年3月遭對方呈請破產。案件上次提訊時，梅媽投訴呈請人凍結其銀行戶口因而未能還錢，呈請人今向法庭確認從沒申請凍結梅媽戶口。聆案官將案押後至下周一，以待專責處理破產的法官處理。
梅媽今在庭上重複強調遭對方凍結戶口，又指銀行拒以書面解釋詳情，她在庭上表示：「十幾萬我唔係冇錢，做乜事破我產！」，當她得悉案件押後之後，即謂：「法官你今日唔同我搞掂個戶口，我冇錢食飯㗎喇！」，惟聆案官指他沒權為她處理戶口凍結事宜，吩咐她在下次聆訊時再向處理破產的法官提出。

祝佢全家長命百歲 百病纏身